［有圖］啲人睇戲打卡係咩心態

平時睇戲帶野入去食都算已經仆街
明明開映之前都有短片講明唔可以拍攝
香港人係咪睇戲嗰時啲自制力冇？

女人真係咩都要影一餐

仲唔快啲報警 有晒ig實告得入

同場坐佢隔離位....

之前同條女睇戲
睇到某一幕好感人
屌佢拎左部手機岀黎影相
嚇鳩死我

飛咗佢啦 咁撚冇品

見到佢咁做唔話下佢

都唔知....
你post上黎
我對返張飛先知

仲要係學生飛

有啲人讀幾多書都係冇manner

特別係啲大陸喱
呢條女個樣一睇就北妹樣

放心啦，無人會捉，除非交數搵人祭旗

捉唔捉嘅問題 係冇教養嘅問題

世界咁細

之前睇戲有中國人睇睇下影相即刻有職員叫停佢

唔該熄左你個電～話啦

啲賤種就係唔識自律

抵死

最撚慘係香港依家越來越多賤種落嚟溝淡我哋人口
你睇下依家出街見到冇品嘅腥港人多咗幾多
勁多都係蝗蟲二代

根本香港人自己本身都冇品，淨係識搵野賴

影相難頂，但最仆街有d講電話，小朋友喊、問嚟問去...動畫都算鳩數，睇大片都咁，成個人無撚晒mood